Er was nooit een vrouw in de wereld hield een man als Esmeralda loves you"--mannen keek hem; hij was warm met gretigheid en verontwaardiging--"en heeft altijd hield.
Waarom iedereen ze kon zien en ze hadden alleen blik in haar ogen toen u kwam bij haar kan zijn.
Het geheel is een afschuwelijke vergissing.
Wacht!
U wacht en hoort mij, zoals ik heb gehoord dat u - en ik heb er hard werken niet los te barsten in of gehuil hardop.
Het klopt wat u zegt genoeg wat een bepaald punt.
Ik _heeft_ love Esmeralda.
In mijn bezit; ik ben trots op hem!
Ik heb haar mijn vrouw, maar zij weigerde, en terecht, want er was een betere man--_u_--voor haar klaar.
Ik weet niet hoe je hoorde dat ik haar voorgesteld."
"Uw brief aan haar mij is gegeven," aldus Trafford, bijna onhoorbaar.
"Oh!
Toen ik kwam naar Engeland was ik verliefd op haar.
In mijn bezit; ik ben trots op hem!
Iedere man zou verliefd Esmeralda.
Maar toen ik ontdekte dat ze was uw echtgenote, ik verpletterd.
Do You Think I'm a cur, Trafford?
Wat ik heb gedaan dat je moet denken dat ik speel de onverlaat- en met _u_, van alle mannen in de wereld?"
Trafford keek hem aan en begon te ademen.
"Ik verpletterd.
